高薪請人十一愛國遊行🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

十一招人遊行（勿廣傳）
認真請人，港毒黃屍禁止搞事

咩齋坐全部呃人勿信
要行小小，維園行到政總
要叫口號同禁止黃屍踩場
唔准提何君堯唔准口罩
到政總後有飯派有野飲
男750/日 女800/日
帶細路者細路出半價

有意入群再講，貼上x登即ban

Lm

有錢齊齊賺!!

做香港人邊洗有骨氣

清識波 即留tg

見到立馬share出黎

食水食咁多起碼食左500

😨

5系牙?

2000即去 到左先比1千廢事你走數

Ok 入谷傾

500都做 清一定要抽禾

又有呢d 野

有心做就入gp

💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰

💸💸💸💸💸💸💸💸💸

「君子固窮，小人窮斯濫矣」

💵💵💵💵💵

💴💴💴💴💴

無人入

人撚狗你撚狗 無人so你wor

真心請人

點撚解女多啲?

大佬出既價錢

本地鮑魚貴定本地腸貴

我上次都有去 唔係而個價
巴打食水咁深嫁

lm

嘩屌二百幾條友

求你哋唔好推 唔想搞大件事

唔推咪幾好

Hello 生於亂世咁得閑moon住lihkg唔出賣義士啦?

定無ac覆唔到呀?

實有人信你啦

真心請人 已經有百幾位巴絲成功報名拎第一期糧

之前七一跟巴打揾食都賺左唔少

羅家藤鷹

實係咁啦

小學雞怕自己去比人呃?

十一招人遊行（勿廣傳）
認真請人，港毒黃屍禁止搞事

咩齋坐全部呃人勿信
要行小小，維園行到政總
要叫口號同禁止黃屍踩場
唔准提何君堯唔准口罩
到政總後有飯派有野飲
男750/日 女800/日
帶細路者細路出半價

有意入群再講，貼上x登即ban

報名

Thanks

撚狗Post撚到犯國威都中伏

原來生於亂世係偽港獨 真白鴿

無同胞去嗎?

無就不推了

有

Bb去嗎

🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

沒有共產黨沒有新香港🇨🇳🇨🇳🇨🇳

出糧圖

屌 仆街 貼錯 咪推

Pmed

點解女既貴d?

自爆咗 唔好推啦屌

由佢沉plz

屌，好撚想去
我想問係唔係靜係行得
唔洗舉牌

唔好係到問 入gp問...我唔小心自爆咗

Iove china

Hi 老友memes😽😽😽😘😘

我追咗你個page很久了

🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

要返工 不了

有錢找唷

沒有共產黨

屌你班撚樣又想fake鳩人去到食白果

我可以告你腓膀牙同胞

請你小心言辭

收皮啦
上次7/1三個gp都係當日即刻close曬gp收曬皮
俾你玩一次就你醒
俾你玩第二次就我on9啦

愛國愛港又贏

那個我不認識的

26814257

我根正苖紅

辛苦你要做戲了 亲

沒有 我認真的 你看港毒page都分享了我的文章就知道

希望同胞們會有錢齊齊找

之前都有跟過巴打搵食 講真個句 $800乜都唔洗做 仲可以打人 去食生果又得

一家人嚟有冇多D

想自己代晒？大把位啦

又黎撚新會然

你說啥

四百幾個

食水咁深？我見人1500一日

咁好機會賺錢 你地唔好完左先黎後悔

樓主做第二代撚狗專家

正

說啥

上次搵左成千

Me

走硬數

看不懂

上面成班傻鳩大大聲走出黎話比人聽自己上次比人水
自己戇鳩中伏就覺得所有呢啲post都係呃人

利申:上次跟樓主去有錢收
今次都會跟

仆街 唔係女 不過都去拎下錢喇 叫埋屋企人去一家大細 應該夠買部iphone8

懂貨

我地幾個16,17歲中學妹

唔好阻住我地一路愛國一路搵錢😡

牠說什麼 我看不懂

個group多人到

請問樓主有冇quota
想叫埋朋友黎

大家快啲奶我鞋底

PM左你👍

我倒貼500俾我做

+++++++

pmed。拎定假都要去。唔該師兄

經過上次比人集體起底 仲有人會信？

不信就不要來吧

JOIN
PM傾

Ok 看私信

上次去都有1000蚊 今次點解少左
不過都會join 港獨撚死全家 香港是中國的

會員karen凱琳要做爱国ptgf先有錢去叫雞奶雞閪 佢七一去咗兩轉都冇錢收仲比差佬抄牌，做下好心請埋佢啦

樓主有冇we7
我親戚好愛國都想去

個gp我朋友的 not mine

1500蚊日ok?

靚女能夠二千元

已經pm左樓豬了

一年去幾次我真係賺到笑
今次唔去了 留翻d機會比其他人賺下

蛇頭食水好深，上面發出黎一工都至少1200

男女唔同價
寫左信去平機會投訴

樓豬食水好深 識人開2000一個人喎

愛國既大家十一見，快啲報名啦

已pm

又有工開

我帶百幾友黎撐場

我做 谷入面邊個係大佬？
黎到出住不半先唔係

又撚狗

呢啲野玩一次就算啦 波台狗係咪無撚腦

倒貼八百ok? 為興趣 好鍾意同人迫

個谷已經有500幾條友

640-007448-003
HSBC
即pay 即去
Pay 一半行到一半再pay 又得

又撚鳩人

小心你的言辭

禾巧 ai 祖國
巧想g持祖國
請問 ching 要典做?

又有外快賺

tg：jau6nan2gua2
正啊, 上樓靠今次

我又出席 為左食女女

點參加

有紋身去唔去得

有意pm

樓主已經叫食水唔深啦，你睇下出面啲價先

笑撚死

玩嘢既過主啦

小學雞

好彩仲有位
上次單流既應該嚇走左好多人
仲好

同巴打合作開 有錢齊齊搵

又有錢又可以溝女 去硬

真心愛國

tg:chinghoball2

正呀又有錢

屌 頭先見人貼含撚圖
死黃絲

留名支持 已pm

on9出錢愈來愈小

喺連登都咁張揚

Tg:thxrpatpatbro 正呀

去，点都g持樓豬 g持中國

我有個agent出1500喎

報名成功

約左靚橙一齊去

廿蚊車費得喇

愛國都畀人踢出group

上年去都有1千..前年仲包海鮮餐...今年得700-800？食左定真係少左....

支持 上次七一帶埋全家出動 賺埋成家去日本旅行

留名睇報告

Join group 撳呢條link:

我係女仔17歲報唔報得?

一齊去
不收錢
想認識一班志同道合的愛國人士
一齊為中國的未來加油

好!

我約左華哥一齊去了😚

到時見

答到記者問題 加5百okay?

估唔到連登仲有咁多愛國之士
我貼埋錢去請人又點話
吾支持港獨

幾多歲都報得
以壯大愛國愛港力量💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻
自拍相最好畀幾張
方便蛇頭認得你同出糧😇

我真心㗎

靚橙

推

識你大佬佢比原價95拆，食我5%

睇下有冇人再join，pm左你先

撚狗

屌唔好咁揚啦 搵餐晏仔啫

去呀 賺返幾百都好

我愛國人士
唔洗錢都參加

支持！

我系絲打
同埋幾個囡仔frd 一齊去
有冇得收多d?🙋🏻

一齊，

我join ar
drogba1234@yahoo.com.hk

支持

預埋我

🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

又黎

佢究竟真係弱智定係抽水？
睇來前者居多

吾支持港獨

我去做ptgf搵得多過你啦

留名

我都係約左華哥

名已報

已報

食咁多水 我另一團 1700啵
你食夾棍食咁惡

華哥

食水咁撚深
起碼1500啦

2個大2細
Pm左資料比你tg

樓主又頂爛市

口裡說不身體卻很誠實

預禾 帶兩個fd子k?

偉大的祖國，我愛你
最愛習爺爺

收皮啦你邊撚個呀1700
上面出得1000
你自己貼700?

BTW 樓主你大佬係咪姓韓?

禾愛祖國🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

沒人去了?

姓習的

大種你就告，唔好咁多爹

其實係咪假膠, 扮藍屍廢老點識用telegram
佢哋班友淨係識得用wechat 包二奶㗎咋嘛

要出錢請人來遊行！共產黨真陰公羅！

個群組有八百多人，這次愛國遊行必定成功

點解女多50

正一On9仔 送錢送到咁都唔要
最好有多啲節慶，去多幾轉都可以買x

你地邊到食 諗番都覺得正

真係好似做地盤，識人最好搵
識大判實好過2判，不過樓主哩啲主動搵人嘅送錢job當然另計

巴打預我一家大細

平時講到點港獨法，連登仔一見有錢咪又係講獨
On9先同你港獨

留名賺錢

我john

起床繼續招人遊行愛囯愛黨🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

搵班親戚朋友一齊愛國先

黨不會忘記你的 同胞

愛国愛黨🇨🇳🇨🇳🇨🇳

禾薆公產黨🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

唔係好耐之前 先出過事
但大家好似無左件事咁嘅

你說啥??

$2000即去

香港中文大學有三百多個中國大陸學生，可以搵來幫手！

Pm詳談

樓豬 ， 我想做

波台手腳+500

🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

即係 $1300？

Yes

做埋訪問 +300 ok?

Total 2k

但猁狗-3k 你要比返1k我

屌牙 ， 認真 我等錢洗

獌可以加1k

操你媽的 說啥阿你

搞錯，獌加加得個1k

我城+2k

我熱+3k

熱狗

系

十卜清

沒有共產黨🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

六四沒有死過人的🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

機會嚟啦飛雲

一萬即黎🐶🐶

樓主你記唔記得我呀？上次跟你搵食真輕鬆，仲可以先出糧後遊行，高質

Yes 上次仲請埋你食老m

食完飯又係歌頌我国的時間🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

起來！

入group唔夠幾分鐘就俾人踢咗

你黃屍啊

未夠人數呀
夠人可以多二百

點呀，樓主暫時擇低左幾多人名for日後清算?

說啥?

冇囉 就手殘send左張唔關事嘅相囉

上黎鬧醒我未
不過都睇死你無ac架啦
依家比埋個方法你上黎啦
(Cdrom有福了) 派高登邀請碼

上黎吠未牙?

上年跟豉油搵食比左200蚊bonus我

仲有餐老m

仲要配4隻脆香雞翼

巴絲打group成廿萬人 原來都無個上到黎屌醒我

困係狗籠入面吠飽佢啦屌你老母

哎唷唷

打倒港獨政權，打倒賣國賊

揾過好多gp 都係是油最好 上次加咗200蚊bonus比我

原來每年都有呢啲機會

好好把握了

多謝樓主，已收到轉帳

肥菜

有興趣， 幫推

反共都要賺啲水腳架嘛

你係我偶像

定你改個狗名 根本唔係本人
汪汪係貓定狗?

唔準諗即刻答

帶埋屋企人黎得唔得
7個人左右

汪汪個肥閪梗係女啦

我全家都參咗

即係貓定犬

汪汪：做咩啫你

偶像牙!!!!!!

平時緊係屌 有錢就
就算唔參與你估佢地冇心郁郁 第一日識連登仔咩

大家都是中國人，有錢齊齊搵

利申：吾支持港獨

跟左樓主好多年
年年都有錢收wo

中國和香港血濃於水，大家都是一家人！

唔投靠共產黨死硬😀

[quote][quote][quote][quote][quote]又有錢又可以溝女 去硬

真心愛國

好似油塘果邊，總之有車接送你去維園集合，有海鮮食有錢收，痴撚線，爽過自己報一日遊～

正啊

由細到大都好想去

畀你 block 左我
點去 ?
有得去唔收錢都得
大家都係中華兒女

直接係lihkg pm啦 pm多五十架

🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳差二十人

無人入了?

pm-ed
check pm pls

幫國家出力150 都願

sd左啲資料比你，係咪睇唔到?
睇到覆返我

又有錢又可以溝女 去硬

真心愛國[/quote]

夠人了

咁多位同胞明天見

待會兒見

有同胞到了沒

到了

行完了
去吃海鮮

咁快